\beginsong
\songname{Zafúkané}
\songautor{Fleret}
\verse
[Ami]Větr sněh [A2]zanésl z [Ami]hor do po[Emi]lí,
[Ami]já idu [C]přes kopce, [G]přes údo[Ami]lí,
[C]idu k tvej [G]dědině zatúla[C]nej,
[F]cestičky [C]sněhem sú [E]zafúka[Ami]né.
\endverse
\refrain
/: [Ami]Zafúka[C]né,  { } [G]zafúka[C]né { }
[F]kolem mňa [C(Dmi)]všecko je [Dmi(E)]zafúkané. [E(Ami)] :/
\endrefrain
\verse
Už vašu chalupu z dálky vidím,
srdce sa ozvalo, bit ho slyším,
snáď enom pár kroků mi zostává,
a budu u tvého okénka stát.
\endverse
\refrain
/: …okénko k tobě je zafúkané. :/
\endrefrain
\verse
Od tvého okna sa smutný vracám,
v závějoch zpátky dom cestu hledám,
spadl sněh na srdce zatúlané,
aj na mé stopy --- sú zafúkané.
\endverse
\refrain
/: …mé stopy k tobě sú zafúkané. :/ 
\endrefrain
\endsong
